GME (2)

420.69

58有支撐

大家過唔過夜
70走左一半手

可能跑多次上去

🚀🚀🚀

過weekend啦 共同進退

有冇ching知short interest宜家幾多

又博比人屌

In WSB we trust

💎🙌🏻🚀🚀🚀🌕

🚀🚀🚀🚀

唔係有人話下星期一再玩咩

繼續上

全力上

買就唔好放 唔好問幾錢放 過唔過夜

樓主pin this

依家short interest仲係100以上？

500shares@23.仲有個lmt order 100@55

唔係識太多, 其實係咪集氣sh大約60蚊打大佬?? (sh緊60x100支持)

再post定軍心

好似話27號先有data

輕輕入左一股支持下食花生
難道可以做爆大戶

賺唔賺錢無所謂 打爆shitron就ok
少少錢自己控制範圍內 just fucking hodl

屌，我竟然瞓著咗，啱啱先責醒

This is the way

星期一再戰

$55接唔到貨太硬

追完故
加入SH

夜啦 瞓先 禮拜一見

有啲人話short 俾人cover晒
有啲話仲未開始
邊個先真
有冇網站有data睇

少有少hold

樓主人地個POST一個留言都無搶人個post 係咩心態

呢篇講得好

講番fundamental
其實GME 本身D 錢已經夠抵債，根本好難執笠

問題係唔知仲有幾多日squeeze

據講之前啲short squeeze 係用日計，之前有巴打post 過兩隻都squeeze 咗4日

今日squeeze個下應該爆上75個下?

37入的我冇放到 hold 住左

一齊信念sh
大台班on9煩撚到

Hedge funds lose $30 billion on VW infinity squeeze
DECEMBER 9, 2018 | RP
Volkswagen Infinity Squeeze.

一定hold

而家係daytrader 放先回返啲

下星期再戰

$35@300
holding the line

唔撚使理 下星期再爆入返去問佢點睇就得㗎喇

唔好動搖

Blackberry

39 here

無動搖
班撚屌到時大升都唔會話自己7左

58入左少少

隔嚟係到講咩70接唔通唔走

70得個幾分鐘你都接到真係身手好

真

大約50呢個價位hold住就穩贏？

好似上個 post 有人話入左 @72

唔夠

我都68

均價？

係

SH

認真想問
宜家short interest係幾多
或者 幾多% shorts cover咗
有冇ching爬過wsb見到

求求大家一齊diamond hands
今次好明顯未squeeze 夠

gamestop cant stop wont stop

GOOGLE完Volkswagen 我都覺
就算輸左都無所謂,輸左咪坐貨
利申正股

同求

其實唔難

SH派

你仲係度

hold over the weekend

Diamond hand 💎✋

訓先
1000 @ $51

加多少少一齊隊爆大戶
大有大買，少有少買！最緊要sh

sh

買咗三股 食花生 留名

又黎

唔係掛，又黎？

大家未訓

71.6入 sh

諗定squeeze 入咩未
$BB?
見佢地篇dd 都寫得唔錯

John Chen

進場

仲未散場

squeeze完先算

驚閪咩
下星期一100

希望星期六日 ryan cohen 做埋ceo
出埋gameplan 既話星期一就應該開始squeeze

有無人知依家short interest幾多

fat fat

我都想知

企穩60以上既話又要再爆
call put 全部過晒

全世界散户 (mainly Reddit's mobs) 一齊 squeeze

岩岩有人講short interest 仲係138%
無跌過....

同問 我都想知

可惜既係中文圈裡而當呢件事係一個joke.....

我係支牛都見到

乜有GAME大熱咩 咁樣升法

係未下星期一再玩過？

GME三月有財報？

係！

兔絲真係信念爆登

屌 係Reddit見到呢句嘢
如果你76都唔放 點解要係58放
You fucking retard 佢地用英文寫
所以 in GME we trust

承你貴言

一齊坐上去 難得一見散戶打贏大戶 可以名留青史了

以後會唔會散戶屈返大戶機

尾段爆升唔該

無咁多次機會架 天時地利人和 你睇翻過往咁多次Short squeeze全部都係好多因素造成，去Google VW short squeeze啦

又臨尾先上番啲

63走先

好少咁齊心

繼續發功

無人踩人已經係奇蹟，個價咁硬係因為wsb 班鬼佬真係hold實唔係短炒搵快錢係搵大錢

this is just be beginning
end of day重返70

到星期一直屌$80

跟左

尾市都仲要黎多轉

你一入就跌

葡萄robinhood?

上呀

信念hold

短炒左5分鐘 執左usd500

今日唔睇 睇下星期一大家齊唔齊心

陪住大家

我都以為會由$70一直free fall
點知又會喺$60企得咁硬
真係佩服wsb 班autists

但係我想執平貨啊

HOLD

最尾十秒拉高兩蚊收盤

盤後都唔洗訓

屌你

盤後keep going

40蚊左咁耐都唔執，到佢70跌返落40你都唔夠膽入架啦，唔好呃自己

信念仲勁過上契

WSB唔係流架

往年有咩戰績

當空軍要平倉，個股價會點
Wall Street bets 佢地幫人都好撚有錢下

其實最終目標係幾多

70幾跌落40即係跌四成幾，老散點會夠膽執

Me 100 shares $61

啱啱60樓下大把時間執
我擺55掂唔到

Pltr同bb都因為咁破頂

今年其實之前WSB唔係好多人聽
不過今年真係士氣好好

散戶Assembly

Reddit 邊友睇好高架喎 $420.69

Pltr 橫咗咁耐，因為咁而升真係痴線

啱啱先喺$BB鬆番啲錢出嚟
仆你個街$GME又即刻火箭咁升
入多啲都唔得

而家揸住嗰啲繼續SH
$GME to Uranus🚀🚀🚀

pltr真係唔怕 同你all in揸幾年囉

真 大奇蹟日

孖左佢

痴線仲升緊

岩岩先發現
$64買左 當支持下

大家一齊一股一股咁買 輸左都唔心痛 但又可以食花生🥜

paper dick

唔洗佣咩

意思應該係叫每人都買返一股玩下

🛸🛸🛸🛸 ufo 出外太空啦

少少地sh

Cls

short interest % to float: 102.29%

still a long way to go

Free money

一日3.3M

好感動 真係 唔識講

希望星期一繼續

想知佢盤頭收幾多

有冇link

樓主仲唔休息

英國撚你唔休息

自己參考

ching邊度嘅 仲唔訓

我半夜責醒後興奮到瞓唔返

好想知之前大台入咗四萬嗰個巴打而家點

第1晚轉錢去FT就執到小小

利申仲未放

冇囉 check哂你啲comments
uk where
work? study?

Glasgow撚一定有人知我係邊個
得幾個連登仔

我夠讀緊 驚閪咩

好多fd mon po[佢地幾年都未估到我ID

你唔好話佢地知你買左GME

冇乜frd
close果啲俾我逼住一齊買
有得搵 梗係一齊搵啦

前排有雪

太南
兩年無見雪

太北 好耐冇見太陽
大家記食返啲vitamin d

好似大單數量跌左好多下

等一開市就高追點睇

high risk high reward係真嘅
一開頭身心係會好攰 跌少少就想放
心態好重要

盤後仲開緊喎？

Brighton Southampton

飲Scotch 疫情好翻我會去Scotland distillery

英國南北都無乜太陽啦近排

咁就Exeter or Kent

Bristol Cardiff

trading212

開ISA account?

74蚊接左我50股既你還好嗎？

same 好方便

依家？

之前用cfdhold得太耐 同埋唔知啲股升得太多俾佢cap哂
佢要我close哂啲position, 唔係就ban
依家用ISA+invest

用緊IG
覺得好一般

玩cfd?

Revolut

我直接開sofi 稅都慳埋英國稅西到

12:59時
我掛74
真係有人接左

點慳法

day high 76.73

香港稅好低英國就算有ISA 都煩不過好似豁免幾多

得頭20k tax free...

仲有CGT 你玩你不過你本都好大下

Share dealing
CFD 係咪好啲

sell左個一刻先慢慢研究
有PTSD

係WFH 先得閒睇市

Hedge Fund一齊squeeze
佢D points幾solid, worth a read
TL;DR 🚀🚀🚀🚀🚀🚀

每年20k喎
可能巴打大户

唔係大户 yolo緊身家

巴打想問下點解Short % of Shares Outstanding可以＞100％既？？ 借晒100％貨出去俾人之後點解可以仲有貨借既？？

broker A借左1 share出黎俾B去short
B會即刻放1 share俾C, 但係B遲下要買返 還返俾A同時要有margin account因為naked short係illegal
C可以再借出去俾D, 係咁loop

好多brokerages default都可以借你嘅share出去
除非你opt out

訓醒睇到仲有6字頭 有d驚喜

ys 諗住5尾都叻仔 點知仲有65

Trading212 路過

Fucking shitron

Updated today, GME short interest still at 138%

唔關事啦
啲錢拎晒去炒gme
邊有錢買pltr
利伸 倉gme and pltr 50 50

諗緊下星期啲人話轉場買BB定PLTR的話，咁GME會唔會又跌返落嚟
盤前最後逃生門？

我地會以為係5毛係度吹奏

原來可以咁樣無限loop，咁無限short真係可以玩死一間公司

佢地就係想玩死GME
3月 2蚊都唔走 抵撚死

trading212 好廢 有無其他推薦？

Ib ?

想類似trading212 Robin Hood etoro 呢啲免費嘢

wsb 個subreddit 俾人封左？

睇到了 當先冇講過

可以同時揸住3隻既

法律要求要刊登幾多人輸錢
間間公司都七成以上人輸錢
見到已經唔想掂

BB係咪下一個GME

有啲人話有啲short係新買嘅$7x short
嗰啲係咪唔會俾人夾

dklm

又唔好屌
星期一入返咪得囉

嘩，咩事咁癲

Push

買咗5張1/29 60call

$38 @ 500 shares
Moooooooooon

有無discord link?

Shine on you All Crazy Diamond🤲🏻💎🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

唉，我星期二都有買，震走咗

好彩夠信念SH 正股

想請教下點解gme short squeeze 會令到bb同pltr升嘅？

揸爆舊檸檬做空丫嗱

Wsb三寶
Pltr bb只係鳩炒上去

最有前景support嘅反而係鳩炒

早 信心係正確

Btw仲係咁多paper hands衝入嚟以為自己好醒

起碼琴晚一定係鳩炒先
明明GME hedge BB
GME停牌BB就轉燈

PLTR仲要有埋阿木加持

Pltr同bb邊有得跟GME比
GME有short 做covered, 隨時夾上天

大家目標係幾多
下個禮拜有無機會上100

有100 即放 橫掂我買左三股當打卡
因為用剩得番三股錢

點睇仲有幾多shorts

你未了解清楚唔好入黎炒
了解一下呢一年黎呢間公司發生緊咩事再入市

真心建議 因為 你好易會高位入
波幅會非常大
你如果唔理解發生緊咩事而入左市 你會好輕易比人chok走

大家覺得禮拜一會唔會跌番少少？

盤後都跌少少啦
30幾40升上嚟 驚乜

我都奇怪無啦啦做咩post 2

依度睇要3日先cover哂D short , 其實比起之前有下降

賺得一兩倍冇啲耐性

師兄你29號張call好勇敢
真心佩服 希望你賺到

138% of float stocks

overnight compound interest

即係party 未完......or 根本未開始

仲未計呢個weekend 繼續發酵件事......下星期幾多人入場一齊抬價

其實係咪劍指420之後鬥快放既概念

持倉77 一半係我度
YOLO 10x or 0x

賺到pk

想請問下420.69個數字係點得出嚟

420 is weed
69 u know

咁都唔識？
420 同69

星期一繼續

等我仲認真咗諗緊點樣計出嚟

rise to $100

如果真係420.69 我地都財自左

其實係唔係姐係玩到下星期3左右就玩完

大台堆人好撚酸

無人知
要kepp住mon數據

要睇宜家short interest有幾多
上面見由138跌到102 唔知真唔真

咁已加102% 咁趺到去50% 都仲叫有得玩?

留名學野~

條呂布係咁
財經台on99 attention seeker

咁咪會升得仲勁 cover咗52% shorts

應該去到20-30%就會玩完

哦 我以為愈少 姐係已經cover左 咁就無左潛力繼續爆上去~

好過你用支牛係度快手先我自己strong hold 緊都係話有風險，人地無講錯啊，最大個幾個一賣就人踩人架啦，轉身要快過C朗，袋入袋先係真

成個連登大把人用緊啦抽ipo又唔得呀？成堆人買支概致富呀屌7佢地呀
成日都話人踩人，踩左未？

明明wsb一路都係度講squezze完大家一齊走 有squeeze會hold1日
有啲人唔知頭唔知路以為人地叫人當tsla咁hold到2046 費事拗 做好自己就算

共勉之

點樣睇到佢係squezze緊?

我嘅話會上reddit睇
有概念但唔敢肯定 交俾真樓主/其他巴打答

39.5 portfolio all in lets go🚀🚀🚀

下個星期一

其實係咪純粹因為 short squeeze 所以先咁癲
我見 BB wsb 都吹風話買

一來, 二來係睇好公司轉型

不過其實可以點做到一齊走
定意思係wsb 走

我想85全走 好驚

留名先

即係唔關 wsb 事

85可能下個星期一已經reach到

咁又唔係, 點都要有基本面先會有得short squeeze, wsb班人好似都持有成8%股份佢地就係睇好公司轉型成功先敢入手

其實想玩落去，但唔太熟拎profit果一刻，想sh都唔得

呢隻野實在太刺激

岩價咪走
想sh咪sh你自己對間公司對大勢有無信心先？
唔好人講你就驚

citron 輪落到要叫人去唱 gamestop 想知佢地窮左幾多$$$

其實可能佢買咗call

係咪得我咁廢67$高追左 之後無放宜家d肴

63加多左注

打算拎今年利潤既5~10% allin 落去

賭佢上到去80~100

贏到既話 點都Sh 翻1股當留念

平時都係半個執石派

對我黎講一生人冇幾次咁既機會

盤後價都好吸引

而家隻野沽空咁高

如果有條友買大量價內既期權

之後選擇行權

沽空度又要平倉 又要比貨人

邊度有咁多股票比翻出黎？

有冇可能vw 2.0？

明明wsb一路都係想咁

好撚多paper hand
大佬呀， 知唔知乜嘢叫做short squeeze. 依家係冇咁多貨比short seller 填倉

一日大股東唔發行新股， 咁股價理論上會突破天際 ， 咩撚野aapl tesla 全部死開。 根本唔同層次

唔到2400 唔會考慮放過班大戶

利申，有幾百股

係咪未有新嘅call出 淨係見到最高到$60

唔講得架啦而家
會有好多支牛股神炒波幅話你sh on9架

其實依家係咪未升完 諗諗下依家應該有好多張1/22 60call 執行左 琴日卡住左 係呢個價位係因為shortseller 不斷做新short 去壓住個價？ 預計應該仲有得升

利申：新手 求指教

2400

算喇，要diamond hand既早就係40左右入晒貨
依家升到65蚊都少左30% short position.

夾多一轉升到百零蚊，cover多30-40% short, 空軍就可以慢慢磨，最多蝕息

2頭加到3尾
好佩服20蚊前入嘅巴打

so what is our target?
100+ is basic
300-500 highest point?

Paper hand

知唔知咩叫rocket into the sun

well i got in the game at 33, just saying we do need to estimate the high point as the price will fall like hell after the squeeze

Paper hand 就唔撚好買啦，究竟明唔明做緊咩野

真係short squeeze 既話股價一定升到上外太空

淡友頂到幾耐？假設佢由13年歷史高位$40開始short,而家都$65

除非大股東夾埋玩鳩番wsb班友 唔係既話睇唔到高位係邊

外太空下話
100+ realistic啦
大佬 琴日都cover咗35% shorts
唔冼cover唒去到淨返0%架喎

61 加唔加倉好？

70 以下都可以

Agree, Pltr 同 Bb除非做到好似Microsoft Apple咁普及, 如果唔係成長性一定冇Gme咁高, Gme仲要之前咁多人睇淡, 再加埋short squeeze 冇得比

BB就真係要玩長線

想問下Vw 當年爆上1000之前既short float係幾多

幾撚好笑，知唔知沽空比率點計 ， e 家空頭係short 左7100 萬股呀 on 9

你就真係唔realistic

真心睇住Citron仆街死都仲開心過有profit

細過100 % 因為大股東係揸call option

致富既機會唔係成日都有，見到就要緊緊把握著

琴日cover咗幾多呀咁
上面話35% 我點知真唔真姐

唔好引佢地入局
太多paper hands
自己做功課諗清楚既先可以有diamond hands去tendieland

WSB一向係睇好BB，唔係鳩炒

Diamond hand

上網自己查下啦 on 9 ， 發達既黃金機會黎架， 你老母哂咁多錢供你讀書就係為左比你識用 google 搵資料呀。

衣家擺係你面前係一個黃金機會， 改變你， 甚至你成個家族命運既機會。 你d 仔女第時日日輪公屋定日日會所嫩模就睇今鋪。 仲on 99 咁做伸手黨成個智障仔咁

錯過左對唔對得住你老豆老母對你既養育之恩 ， 不如生舊叉燒好過

揸開PLTR 都想過黎做鳩citron

你老尾我GME(1)開始睇撚住d shorts data
就係見到有出入先上黎問
問完有人答咪用佢答案計數囉
咁又伸手黨？
你自己冇撚追po就收皮啦

又唔撚係做淡又唔撚係paper hands
問兩問就起撚唒鋼
洗唔洗去大台叫埋班人全部all in GME你先滿意呀

算喇，無乜歷練就知明知贏面99%，面對升落都會懷疑自己會唔會睇錯。唔容易架

唔好咁有信心
依家係反抗機構投資者
做返個預total loss既心態入場先可以diamond hands
一心諗住贏硬嘅
跌1-2%就一早paper hands左啦

所以我唔鼓勵大家吹棒GME

岩，發達永遠只係屬於小數人。 總要有人日日辛勞工作，唔係就世界大亂

屌醒你渣傻佬，真係塞錢落你袋都唔領情

邊撚度有懷疑
我早撚過你 平撚過你入場添啦你老尾
記得你po 1 一半左右入
係懷疑一早paper hands咗啦
9up真係唔洗本

60 call 都己經10幾蚊難再炒 睇下下星期開唔開80 100

大家唔好互相指責啦
學下wsb
大家都係degenerates and retards
但係齊心d
敵人係wallstreet blood suckers
Ok?

但其實如果係發達機會即係你會賣出
你唔賣出又點變返做錢
咁幾diamond hand其實最終目的都係賣出
只不過睇個音樂椅幾時停啫
咁樣一味叫人死揸完全唔做風險管理係咩心態

火棒最後咪就係citron到

所以我叫人唔好入
入得既希望佢係自己知道大家做緊乜
大家係想集合散戶嘅力量逼到大戶輸
要有total loss既心理準備
冇覺悟既就食花生唔好落場

其實有無10蚊頭入既巴打

唔係唔賣
而係升得果小小就賣冇大志

阿叔我入得黎玩 一係贏盡佢 一係輸曬佢

而家得果36% 當我乞兒咩!

$37 渣住200股
星期一諗住買多500

任何short squeeze都一定要有fundamental 支持，要間公司in long term有現金流正數，或者有一定既資金而現金數負數有望收窄，咁樣先意味住時間唔係企short side而係企long side個邊。

今次GME既fundamental好多WSB都研究過，未深究過有幾多水份，但係console 換季潮的確黎緊，而買console唔同買game, 除左網店有埋門市會更加有優勢，另外Q3既業績證明online sales有相當基礎，加上Ryan Cohen既出現，可以預計GME Q4會止血，而GME year revenue 60億，市值得40億，係呢個角度睇只要有效削減成本同逐步轉型，計落條數時間今次唔係企空軍個邊

咁short side borrow cost 約24% 年利率，如果佢地可以整體行動既話，unwind多30%既short position, 的確可以buy time 磨走班散戶，再放風GME Q4唔掂打擊散戶信心逼佢地止賺。

但重點係，long side 係聯軍，邊個話short side就一定團結？ 邊個走得慢就要破產死，真係可以一致行動？ 如果佢地估撚錯，Q4真係有改善，咁點算？

你講既野岩
但我覺得fair value 你30幾

係，就算睇得幾通透都要做risk management.
除非好似deep fucking value 咁 YOLO, 由2019年已經保持信念，戰鬥到依家

你講嘅嘢我都有睇過
我就係自己衡量完先入場
Diamond hands緊

但係我都唔鼓勵連登d下下又話發達機會引人入場
第一）你又無提供上面個分析，更何況個分析係預測，萬一真係越嚟越差咁又點算？
第二）引埋曬d短線散戶入場對成個short squeeze無乜利

所以
大家自己做功課
有問題可以問
不過唔係搞到微訊女雞棚咁一味見人buy and hold

We are better than them
Ok?

DeepFuckingValue真係堅料
淨係忍到ryan Cohen onboard都已經paid off

我段野唔係俾你睇
Btw, 的確唔想咁多paper hand入黎搞事

大家明就得

咁你又諗下，fair value係30幾，Ryan cohen又想入黎玩，大股東佢地會唔會放貨？ 2500萬股變non-float, WSB班友揸住8% = 560萬股相對non float

short position 依家7000萬股（唔知最update幾多），計落其實講short ratio係150%左右。

每日以年利率24% 計，你係個班空軍會打算點exit?

我13入30尾走左
唔想賭

咁就有d可惜，我當所有trade都係bet黎， 落唔落，落幾多都係睇勝率決定

只係咁我覺得short squeeze 上幾舊
點解突然炒起左先講有人幫間公司
又轉型又online shop又換ceo
10幾果陣大圓底就無人理
而家就突然咁有前景
明明果陣已經做哂上邊佢地講既野
唔好好遠既事10月尾去到11月尾

[url][/url]

唔識睇

係連登討論先咁唔健康
三句唔埋就屌人老母

understand what is short squeeze before you post

TL;DR: Under the assumptions written above, GME MOASS Price Target is potentially an 11-bagger on conservative estimates over a 6-day period, and the short squeeze (reportedly) hasn't even begun yet. GME right now is like a lottery ticket, where the statistical impossibility of winning it big has been replaced by the function probability of time, where time decay is in your favor; inversely proportional to shorts. Join now, or die in FOMO forever.

睇呢段夠
上面個段太technical解釋左你都唔會明
因為其實佢解釋左

GET RICH OR DIE TRYING

重點係online sales growth 300%+

按e家d startup 估值法，比10 P/S 一d 都唔過份

換句話講，就算無short squeeze ， 合理價都係2400 蚊

想問下巴打啲stat 邊度睇最準

我都係睇reddit due diligence
班友真係好有心，有一齊贏既熱血，係得美國佬先會有呢種激情大戰

仆街d講句，依家班友賺左錢，轉個頭叫晒親朋戚友去game stop掃貨

我唔知你地嘈乜
我淨係想搵快錢
咁撚多時間嘈不如research邊隻會升
你唔同意咪唔好撚入囉 好簡單

巴打其實你渣住幾多貨,目標價又幾多

叫gme成立類似612基金啦
我賺到既錢捐20%比佢又點話
當係白金比citron

Reddit班友真係咁
其實自從tesla爆升之後
我就覺得最最最佳既宣傳方法就係pump起隻股
如果gamestop個online store受香港玩
我會係嗰到買ps5

星期一仲追唔追好

yolo 追

不問價追

700shares
$420.69

Cls, 我都會

平靜咗成個月 一晚出事
除咗想一齊見證420.69 已經唔想入嚟

諗緊不問價入bb定gme

小弟不才，可摸耳講下點解係420.69

自己google 啦
to the moon

屌你而家已經咁高好難追 樓主你貼倉, 我星期一就過黎玩20張leap

我好早入左

這些機會......

Wsb 下隻boost邊隻

有冇巴打squeeze 完之後打算入貨長渣?
目標價幾多？

星期一咪再去玩囉,反正WSB班人7X都冇放到,頂住6X個位比你地繼續上,依D機會唔係次次有

都合理既,過100都開始有警號

link 入面 有條式(PT) = (SP)(1.5)^6
1.5係咩黎?

Price target = share price * 1.5 ^6....
佢assumes short squeeze 6 日
每日升50%

short squeeze 6 days...
唔怪得班痴線佬sh til the rest of week

因為shorts唔係同一日expire 同 cover
過往例子on average係6日
佢有舉example
你可以睇下
同埋尋日係gamma squeeze
唔係short squeeze
真正既short squeeze未開始

星期一晚大家一齊💎🤲 波動應該大過琴日好多

short squeeze會唔會瀉返D落去
想加注

琴日睇撚住佢突破76之後停牌三次之後睇住佢70即跌到$55

Y not both

屌我果陣唔撚知咩黎
以為賭場玩撚完
割左肉 宜家仲蝕緊錢其實
之前睇表現就知D人信念好強啦
67入番SH

其實話入BB果D 有冇諗過如果gme呢邊收左皮
邊撚個同你玩bb
定我新手唔識

果下溶斷好撚鬼本身都等第三次升斷

一樣
我無蝕但賺少左一大截

新手唔識 一開始以為賭場黎
上到一個位就要走

Short squeeze就係講緊升呀嘛 點會跌

之前呀I MEAN
想星期1加注

我諗無人答到你

實有paper hand頂唔順要放 驚高位走唔到
不過paperhand只係代表你賺少左
識計下數就知
short interest > 100% floating shares
真係爆到百幾二百蚊, 我諗基本上全部都要margin call
call的話即係short interest 全數都要買返
但係個市場跟本無咁多股票
理論上, 係無限咁升
實際係點, 大家唔知
自己決定

我都淆底一野落左57
不過有幸參與歷史

其實好睇你咩位入 我本身開始前都係希望守到$45EoD 點知gamma squeeze都咁撚興奮

都係個句
無信念唔好入
因為波動一定好大
你真係會頂唔順

即刻要係咁睇番DD啦

香港幾時翻炒 壹傳媒 毛記

兩樣野黎訓醒未？

我睇晒我就算好肯定會發生我都唔會YOLO
我都只係放左幾十萬落去
DUM晒落去會頂唔順, 最後自己變paperhand
我放左1/5 CASH落去, 安樂好多
其實我星期五無睇市
12點就訓左
起身先知升到癲左

直頭唔好覆呢D人
太低質, 睇完wsb再睇返呢度d人淨係識廢up又乜都唔識
連屌都唔想屌佢

好多🧻🤲

應該係我新手唔識

有份參與歷史 就算真係揸一股都都冇所謂

真 一人一股
可能已經講緊幾百萬股
60美食餐豪d都無左

十幾萬變幾百萬

要玩就玩大佢，全世界一齊頂上去，玩到tsla 咁

無辦法
當你放少少錢落去, 係一種心態
你放晒全部身家落去, 又係另一種心態
你借margin放落去, 一定paperhand

我都睇好之前入咗呀 不過驚會玩爛隻股

下星期如果出新striker, 買遠call 之如,記得入正股唔好比貨沽空, 最重要係唔好借股出去, hold 正股既記得關左佢 大部份platform 都有得比你調唔借股出去比人沽空 呢個係萬中沒一既機會

即係星期一再嚟？sh直至星期五？

想問下點知citron手持幾多貨??
想星期一買

聽講7100萬

sh直至下星期五 打出黎自己有無笑 不過今次需要散仔力量答下你都得, hold 幾長要睇沽空方點了斷止痛, 正股睇1週,2週 1個月, 半年, 2年都得, 不過我估GME下次3月財報係超級重點

今朝有tweet
shitron輸左3億5千萬鎂
GME呢單

咁炒bb定gme好口

咁唔理啦
星期一少少地照買啦
我見呢條片解釋

Short Squeeze到citron投降

已經過左60 冇得CALL
唔開70就冇得CALL 就去?

有信念total loss / to the moon先好入市
未有信念就做多D research先

咁冇人叫大家借盡孖展放身家落去架嘛 當大家今年3月到而家正股賺左40-200%不等，咁咪細細地放20%賺到既利潤落去sh到真係short squeeze

買齊WallStreetBet ETF: GME BB PLTR

呢個真， 連登仔比起WSB 班autist 真係差幾皮

根本唔係squeeze Citron
Melvin captial先岩 5M shares shorted

坦白講
未發生呢件事之前我係持倉緊BB PLTR
要坐定定還是食咗先

trading 212

今日好多gme同wsb post.唔知下星期一開市會唔會有人跟.
不過尋日63想加300.出到64都成交唔到

冇加盤後？ 不過連登講既多 夠膽入既一定有限人數啦

全部order 都有開盤前後.不過無所謂.今次應該最小加300.

星期一應該會再多人入
星期6日 太多新聞報
知道目標係citron
唔多唔少都會入少少

你本身有貨可以進取d,無就分注入啦.我400@20做,後來30幾見佢無點行意思意思加100shares.入左BB同一堆spec股.宜家當補反300shares.

睇佢地個個話squeeze爆shitron睇到一頭霧水

唔係得citron 一個short架嘛...我冇理解錯嘅話

SH個班會唔會貼倉，一尾叫人SH無視每個人風險管理唔同
股市邊有100%穩賺？

想入貨既唔會去reddit wsb睇下都懶.呢班人應該唔會入手架啦

D質素低撚到，無料又要尻嗡唔靜靜地聽虛心學下野

之前有人話citron輸左3億幾美金，點解唔關佢事
計番佢可能short左1千萬股wo

一係就問咩係wsb咩係bb
一係就話sh gme等好似282咁俾人收割
一係就話day trade
已經放棄咗同佢地拗
禮拜一先再傾計

True 就算真係畀咗number佢 短期升唔到上去又搵你追債咁

Btw 有好幾個post 好warm可以睇嚟治癒下
希望佢可以俾到好嘅生活個女女

不過真係唔明上年3/4蚊唔平倉究竟係咩玩法
佢地真係drop to zero 先肯平？

buy stock not options

你要玩daytrade唔緊要 自己錢自己責責
自己靜靜地 唔好係呢個post出聲同貼倉

逼shitron 平倉就收手

佢想問點解shitron唔3/4$就收手

GME

Wsb都好多shit post
不過都好過呢度d人
好似唔識google咁

sor get 錯

聚沙成塔

制係自己㩒 冇人迫到你

#yolo

其實如果shitron一路唔投降會點

唔明發生咩事果啲唔洗晒口水解釋啦
賺錢都要飽到埋口咩

比人call貨唔還要坐監架

講真你真係唔知佢會唔會買call
最後一定會散水，你要賺就歡迎入咗賭場

你點知佢自己唔會買

買咗都要還，還清先有得落袋，你呢d頂盡叫對沖少少，建議google下件事了解左先

Shitron買大量call又會比short dealer gamma squeeze再推高個股價永動機

SHORT左7100萬股,想睇佢要係流通股4600萬既情況下要點樣要可以唔仆街死

股價跌落去咪唔洗仆街

GME 420.69

跌得到落去嗎

睇WSB 有人用retirement account去買
如果我地都可以用MPF舊錢去買
應該好多人會All-in
反正MPF擺係度都係比基金佬食

基金佬如果玩呢啲就正

公司定向配股,最後由間公司收割戰果.

多paper hands咪會

本身有pltr
星期一gme bb各買5股食下花生

WSB 有人"I bought 9k worth of GME FD's at open and sold for 500 gain. Would have been worth 640k at close."

>Decide to invest 9k fd
> $500 profit
>exit

想問下大家.....有d野諗唔通
當short seller 買機構A 借股去市場沽而散仔B經broker買左。

咁就會出現左文入面講既synthetic long share, 結果總share float 會係total issue shares + short position shares.

但係散仔B買左股存左入broker，理論上佢有可以借出去俾人沽空，咁樣一直loop落去，仲點解會有naked short呢回事？

希望琴晚個棍落到57震走班人先

IB點校OPT OUT借貨

人地真係玩果D一早係13號入曬貨，而家氹傻仔入去接火棒咋

巴打有做功課

真，搵到個ceo睇下沽左幾多股直接用$2配到夠為止美國老千股

Citron一直想玩死GME
你認為GME會幫佢嗎 你以為係港股咩

其實呢，股票對股東有影響，對公司無

股價，同埋gme有股東趁呢波賣左貨，鬼佬講的

公司派bonus可以用股票
Acquisition又可以用股票
佢issue shares raise fund更加冇可能bankrupt
CEO就黎俾人換走啦

WSB係股東6-8%

星期一開市不問價入

+1

班友真係唔明以為自己玩緊垃圾港股

見證歷史

少少地買一股都好 見證歷史

間公司而家唔配股等幾時配?唔通等跌返去幾蚊時先再供股咩.而且間公司經營現金流負咗3年,已經要賣資產同借錢頂.配股一D都唔奇.

其實邊個網有UPDATE同準確嘅Shares interest數字查到?

BB轉緊型 又同amazon合作
價投

星期一
年尾個個出花紅加薪
一齊買爆佢 幫gamestop出口氣

如果真係short squeeze , shitron 嘅不問價平倉接貨，個價錢係點定？

想短時間跌去 $40？好難！

哩個世界識英文真係好重要

咁未睇市場賣家開咩價﹐shitron要平倉就咩價都要比

約左經紀睇樓未

佢依家配股都未必會跌
因為配左 會improve liquidity>更加冇可能執
gme balance sheet不嬲都唔差 提早還debt 唔識唔好9up

咪烏鴉口
一刻未sell都未profit

超多印象派股神

佢配係睇佢講筆錢點用
還debt, expand business ->升
淨配加自己沽貨又乜都無講 ->散水走人

巴打睇gme會唔會轉型成功？
轉晒做online sale就攪得店？會唔會咁易就得呢？

咁你就要睇下佢board mem同ceo邊個，我就有信心

你搵大劉個仔上去我就肯定唔得
呢個CEO同班底你不如比少少時間去做少少research

你咪自己上reddit 睇下 人地日日update

低位見唔到支持，只有股價只會想上

我識某d fd都話買股票會輸死，儲起去做定期好過

所以啲人咪叫你關左借貨贏息個功能先買囉

係咪冇入 咪咁salty啦
成個連登鐘意罵戰多過搵錢

其實佢已經轉緊 睇速度因為佢個console cycle已到左 其他巴打都有講 依家班management成班boomer

唔關連唔連登事
香港人本質係咁

naked short係唔借股去short
可能因為float唔夠/fee太高 同博佢一定跌

💎🖐🏻=🚀💰

團結d啦香港人
當班沽空機構係中共咪得囉
星期一不問價入GME

💎✋🏻💰🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

會唔會星期一有paper hand, 可以等個價落返d 先接

吹到咁揚 一開始應該好難唔升 升個某個位就唔知

睇個勢就過100，唔知有幾多堅持到唔沽，已有心理準備人踩人

爆完再回 好似星期五咁 76再跌返落去 個下都人踩人走
星期一收市後 WSB大神如果發現仲未short squeeze 星期二又會相同情況 再爆再回

身邊d fd唔玩開美股都問我點睇GME
我扮唔清楚
廢時一陣蝕錢懶我

下星期至少100 buy and hold

#yolo

一開始d人唔知姐 我都係
我以為賭場散band
宜家通哂天wo

YOLO 我已經按埋層樓allin

星期五升個日係散戶買上去定平倉黎

如果有得揀 我都會all in mpf反正得十萬蚊 到我65歲都貶哂值

ALLIN GME

但係驚唔驚d big institution會出陰招

照住個勢行佢地好難唔破產

GME你唔sh 唔好買

巴打有冇入

Remember retards, don’t sell before 1000

人地平左倉都唔知啵

Bb pltr我會入啲先，未boost已經開始升緊

星期一不問價掃多啲call

之小升到150

Strike price 115

星期一不問價入5股支持下
不過唔知short班人平哂倉未

Gme呢場唔贏，幫wsb邊有錢同你打bb pltr 同之後嘅其他沽空公司

Hold on tight until Melvin burns💎🤲🏻🚀🚀🚀🚀

呢d係高風險操作來，小注參與好正，見有d想攞命摶真係CLS

見到reddit個個賭身家 賭study loan
覺得有d過火
想像唔到跌完 人踩人係點。。。

get rich or die trying
攞命博定攞條命黎打一世工
香港人已經選擇左後者
唔依家all in等幾時
唔係financial advice,請自行做風險評估

你升左先睇咁梗係
Survival bias, 永遠只有winner posts
多數人都早入
個buy制冇人逼你禁

人生太短 出手要更大

做下dd:
依家p/s ratio 0.7 仲係低估...如果真係轉型成功 應該幾和味
而且ps5/xbox 都仲繼續會出實體版
情況有D似tsla model 3 出事果陣

睇長線既可以睇呢條VIDEO
DON'T PAPER HAND!

當然short squeeze另計

啲call strike已經推到上115？

邊度睇

好似75only

身為毒撚點都入D參與下

富途班狗菜都會狂人 有大陸仔參戰一定升
不過調番轉實好快玩爛個game😂😂

Tsla玩爛左
就一齊攻GME
破頂再破頂

前面有啲人講到係21年第一個發達機會，賺硬嘅點解唔All in？
財富險中求
你10幾20歲輸身家、爭人錢都可以翻身，搵老豆老母兄弟姊妹救你又得。
但一個唔好彩，你財自啦啵，唔洗再為你餘下人生煩惱。

63~65啦
開市怕你高追又淆底

lm 星期一 入貨

high risk high reward
agreed, 後生唔take risk幾時take
但係絕對唔建議借錢yolo

下個禮拜二前應該上硬$100,仲要short squeeze 仲未開波，如果現時無太大負擔嘅巴打可以一試，算係史上第一次，散戶係中鱷身上賺大錢嘅機會。

high short interest
GME 138%
代表啲乜

我覺得盤前一開已經會彈到上80

Total loss都唔係無可能
但咁做姐係同所有散户講stock market係公我贏字你輸

又唔係無先例

係，星期五gamma squeeze再加星期六日炒到慶曬，而家搞到「好似」必賺咁，全世界股民星期一晚都幾肯定會瘋搶……

一開始果波肯定搶 之後就唔知

Twitter 上面呢兩日除咗美國人，歐洲人，連日本人都討論緊GME

我玩正股
唔存在Total loss呢個問題

上面巴打講唔知有冇可能發生？有冇機會被authority 因為要調查而停止買賣？有冇巴打熟美國regulation ⁇

先aim 100

巴打係邊度睇日本討論？

佢想講既應該係之前金銀期權果單野，不過果次好特別 又唔可以拉埋果次黎講

Twitter

不問價入115call!!!

其實聽日未開前SET 61前係咪入唔到
系統點決定邊個買先? 禁先買先?

嚴格黎講無股係手就借比人

詳細見investopedia.

多謝巴打解答 巴打係長hold幾年定係到價就走？？

但點解咁勁既班底會入主呢間公司既？好似賣game生意冇咩咁sexy

$420.69🚀🚀🚀

game 生意係呢個世代最sexy.......
next generation of social is game

其實short squeeze 嘅話係咪都會觸發溶斷

我都諗緊呢個問題，但我估聽日盤前已經會發癲，盤前應該無熔斷呢回事

周末咁發酵, 全球咁多賭仔, 如果盤前不問價每人入10股, 件事個magnitude都好難以難像

我假設盤前上到80，然後開始squeeze 到100再溶斷，咁理論上係到收市個一刻個價都唔會再上直至盤後？唔知有冇理解錯，求指數

等高手答 我自己就aim 大概$120 放

但唔係自己做game，只係retail。。。

用model計出黎既？

盤尾無
唔記得左實際時間

印象中係用market cap rework返個數出黎

我諗我再aim 200up or squeeze 3日後放，聽上面D巴打講以往數據都squeeze 6日，我保守D squeeze 3 日放

你不如由頭STUDY一次好過做伸手黨
人地之後會轉e-commerce, 唔係淨retail,都同microsoft簽好晒合作agreement
我淨係答到你呢度, 其他資料你自己上wsb睇, 睇太多連登無益

會唔會入唔到貨其實

以往既squeeze short ratio都無咁高
依家算係higher than average
自己決定幾時走

好似有人寫左個python計出黎

真心?
上網google下

實有人take profit
最多買貴啲
𠵱單嘢個個衝入場 好快就有人接貨

但係online賣game好似都冇咩moat，可以賣到高margin咩?

Feel到星期一已經入唔切 直接高開

上網睇到依家好似估值已經好貴，係遠期既ebitda40倍

唔係架，420.69 係一個美國既gag? 420係大麻，69你知啦.
Reddit D人係想SET呢個價黎玩轉個PARTY

屌你地咪咁快講啦

其實呢幾日搞到咁熱，個莊係咪無咩理由呢幾日去平倉

鬼知咩我又唔係莊

頂 咁真正應該值幾多到？

無人知

證明你仲未明個玩法，呢d股講值幾多？依家係老散同沽空機構玩膽博膽，老散捱價機構捱息

咁興奮，入5皮落gme見證歷史都好

值幾多關人撚事咩
個個都衝入去買
大家都炒就值錢㗎啦

者係冇基本面？

基本面就係疫情門市無生意負債累累個個買網上版唔買實體版

just hold it while we are all flying to the moon

盤前set幾多衝入場好

一篇對今次GME 事件嘅分析同建議，寫得好好

最後，diamind hands and GME to the MARS!!!!

火箭升空唔係risk free, 每人承受能力唔同，巴打們記得自己諗定落船位置

65

我75接1000股

睇多幾篇文
原來班大户星期五堆short再double down左
好撚癲 有排玩

65應該唔會入到

Share?

個人感覺盤前似50

我又覺得會發癲咁升

星期一升硬 好簡單
上個星期五主力參與係Reddit
星期六日嘅新聞已經傳到全世界知
星期一會有幾多新散戶玩真係多到數唔到

本來諗住星期一入
而家睇嚟盤前就要過百
可以唔洗入了

如果唔係用緊sofi 我其實想put

一個有信息交換嘅囚徒困境

入撚爆佢

如果打爆咗啲機構
老散可以分幾多
淨計香櫞一億鎂應該走唔甩

多謝做燃料

如果打撚爆咗GME
WSB班人take 晒profit
下場戰役嘅資金彈藥會有幾誇張

做唔到 sofi撚

佢今鋪奶曬野
其他股應該提早部署好唔會再好似gme 咁

之後無大佬打，仲邊有咁齊心

散戶打爆空頭 真係好撚熱血
聽日入少少當支持下

Short squeeze未開始 hedge fund doubled down
星期五係gamma squeeze 所有OTM options變哂ITM所以market maker要買股黎hedge
🚀🚀🚀🚀🚀🚀
Hold the fucking line, we going to $694.20

lm

有冇人一樣興奮到瞓唔到 好期待聽日5點盤前個價佢幾誇張

我驚你失望

志在參與夾爆大户

啲option會畀IV扯高幾多

300% IV 好痴線

升定跌失望先

但會唔會唔夠amazon爭？？

Option chain 開到100幾 squeeze多次

變到唔抵玩了 諗住少注
提前佈署定BB 同 PLTR

有無可能

參考Chewy
就係要同amazon鬥

short squeeze邊有fundamental睇
有catalysts就會發生
邊有人知VW會squeeze,
blue apron 2020都squeeze過 2.28到28
今次我地要做其中一個catalyst

無必賺既野 見你哋gel到咁行擔心有人亂跟allin

唔驚嘅，好似都未見過有人貼all in 倉

今晚先沖入去玩會唔會太遲

今星期先戲肉

THIS WEEK TARGET $100

其實VW都玩左好半個月先short squeeze搞掂
GME 應該會耐d

呢兩日我同好多友人溝通過，集思廣益邊到有唔妥，結論如下

星期五既成交股數有1.97億股，換手率420%，而short interest 只係7千萬股，有人賣即係有人可以買，有足夠reasonable doubt原本沽空既人已經平左倉，雖然數據顯示short interest無減少到，有兩個可能性：

第一個係原本short side從來無平過倉，只係為左hedge call option既gamma squeeze, 第二個係除左gamma squeeze, 有原本既short seller已經平左倉，有批新既short side係高位short多次，咁樣意味住short side唔一定係某兩三個大hedge fund持有空倉，有更多勢力認為做short side 有利可圖。

係我角度睇，如果星期五換手率好低，證明市場float share根本乾到做唔多大量數交，咁我信最終short squeeze會出現。但係星期五既交易量顯示到float share既數量係俾到short side有時間同有空間平倉，只要價位夠高令新既short seller認為有利可圖，繼續short 落去。

咁事實係大部份人炒得呢隻股都唔認為佢係過100蚊值得，除非認為short side要焗買佢批貨，咁明顯long side 買上既dynamics 好低，除非short side個班既人都淆底搞到人踩人爭先平倉。呢個可能性好低，因為佢地唔係低位既空倉，而係高位既空倉，佢地守落去既空間大好多。

所以依家先炒呢隻股值博率絕對唔高，反而我覺得大家低位入左貨既人要諗下exit plan。講到尾最終係睇隻股既fundamentals 係值幾多錢。同埋最後long side散水個下人踩人可能想放貨都放唔到，係咪要搵工具做下保險？

星期五見到唔知佢走咗未就真

賭身家即日割是常識吧 邊有人會坐weekend

好期待

點知佢會唔會覺得上硬420.69

我都係！

靠散戶我就覺得好難逼到空頭平倉

不過而家單野搞到咁大

非常大可能有其他大戶入黎一齊加入long果邊 如果唔係星期五都冇可能咁大成交
同埋仲有而家出曬名 都會有一班熱血lun當勇者挑戰惡龍咁樣加入 贏輸都唔介意 當係見證歷史 一開始我自己就係呢個心態入場

想睇內容 但cancel 左

All in左個幾月
搵快錢都要有耐性

shirt interest仲係 130幾%

今鋪我都想wsb同gamestop贏, 我會清3分2倉，剩低sh睇結果

但係換手率400%，好多機會原先空倉既人已經平左

係 佢地double down...
呢個禮拜會好volatile

但short interest仲咁高 應該仲上多幾波wor

20蚊既空倉，同60蚊既空倉，差好遠
你唔會係short interest percentage睇到

自己睇應該要點

純學術討論
睇翻上年aprn squeeze個幾日換手率都好高
睇黎就咁睇換手率唔係好準

420.69 💎💎💎💎🚀🚀🚀🚀

未買就諗賣價，真係唔好咁傻仔衝去買

不嬲都唔準

買咗先囉
上面啲人講到佢轉型做online shop
基本面向好
最多坐一陣啫

誇張d講市場只需要少量股票不停即日鮮就可以去到50%100%，預左今日換手率仲誇，應該大把人入場搵快錢，執到幾成走人

空頭轉倉只係FF
正如我話你知, 換手400%係多人短炒姐 一樣係FF
無根據, 都無話邊個可能性大D

大家覺得其他沽空機構幫拖可能性大唔大

邊到睇有100幾

比幾百蚊玩下咪幾好, 做咩下下都講到今晚要賭身家咁

心態正確

空頭無可能平到倉 ， 要件事完結一係空頭違約，一係GME 發行新股 ， 一係GME 破產

大家有無諗到幾他選項？

SEC介入 停牌
查完再penis sell
Or
Micheal Burry走貨

我都係咁諗

咁起碼要升多10-20 倍，市值400 億 ， sec 先會做下樣

再要升多10倍到4000 億SEC 先會做野

到時真係美國開始多人

咁咪即係升成一百倍

點解無可能？ 間野fundamental係咪咁solid先？
仲有如果有舊空倉係星期五平晒，佢地新空倉係60/70蚊價位，點解你覺得時間企係long side而唔係short side個邊？ 依家入得黎炒既long side都係想賺快錢，事實證明單靠大股東同WSB既持股量，唔係乾貨當平倉既空間

如果squeeze float share 既dynamic唔係咁強，依家係要睇GME fundamental有幾可靠。

時間應該企係long side 到

所謂fundamental 短期黎講其實只係講故事 ， tesla 都就黎1萬億市值啦

Amazon 都係賣書起家，點解賣game 既唔可以萬億市值？

仲有，如果short squeeze 10年都未完， 我淨係正股收既interest 有100%一年 ， 仲正

笑死 歷史性打爆大戶

數據顯示到Short interest 有138%，但係顯示唔到咩價位做空倉。如果星期五換手率唔高既話，都可以100%肯定低位建倉既空軍平唔到倉，但依家睇就有變數，有機會係舊既平倉，新既空軍建倉，成個dynamics唔同晒。

Short squeeze 個日換手率高就正常
但依家未squeeze就咁高換手率，成件事唔同晒

可能我黑心
唔知點解好想睇人踩人嗰一刻
會唔會勁過 KDOK

咁依家無100% short squeeze既情況下，價錢愈高空軍建倉誘因愈大，long side買升既力愈弱，除非有大股東同基金參戰long side, 但前題下GME 既fundamental值得咁做。

個人欣賞deep fucking value堅持自己意見，認為fundmental好值得strong hold GME。 咁如果WSB係有信念strong hole到Q4同空軍打落去，祝佢地好運。

Long side 淨係收息都fat fat ， 點解唔打落去 ？

有追開就知
停牌只會令到班痴線佬開市再買多D

小注買嚟收息

420蚊？

420

唔係黑心嘅
一係老散死一係大戶死
點都有人死一鋪
機構死完邊個走唔切都係死

你點賣的？最高好似都係唔過80

睇真d

????? 睇錯42蚊

Long side收息
short side比息 誰怕誰

自膠

set 300走會唔會走唔到

盤前爆緊上去啦

歐盤爆升緊

剩係見到$74 張圖，依加咩價位

有幾多人不問價追

係咪等於歐盤？有錯請更正

臭檸有short歐盤？

對

又想玩又要淆

而家空建倉唔怕做燃料？點睇都係short side 爆倉先，前兩次gamma squeeze都先升左100%同50%，真正嘅short squeeze都未到。上星期大升仲吸引全世界散戶關注，準備入市，空軍越遲平倉蝕得越多

做好 99.99%賺
做淡 你諗你

排 61 算，好驚

歐盤78

唔會排到

等到散水完場果下可以呢個價買入既

有人悶悶地贏，好過跟風買唔做risk management

💎🙌🏻💎🙌🏻💎🙌🏻

玩得呢d應該都做好晒total loss嘅準備先好玩

有200股同5張60c

邊到睇

23Jan updated Short interest 138%。証明好多short side未平倉，上兩次大升都係gamma squeeze，真正嘅short squeeze都未開始

另外我唔同意long side dynamic 低。你睇下連登幾多post 討論呢隻野，咁多新手咩連short squeeze都唔知就話想落場。相反google 同Twitter 嘅關注好高，全世界嘅散戶都關注緊。

重倉一股都唔會放 200見

Ready

一開會唔會三位數

直接$80開波

有d驚不過應該冇咁癲

我乜都勁想買囉而家

138%都可以係同日先平左倉再有新short side建倉，換手率顯示唔係無呢個可能。 只要float share唔係乾到令空軍想平倉都要人踩人，咁就有機會short side 磨死班long side老散。

呢場係poker入面睇落似dry但實際係wet board, 你囉到三條但出面三隻同花，人地有機會反贏你

好緊張

盤前倒數1分鐘

放榜

80

全民賺錢

應該唔洗咁早沖入去
應該會有d paper hands 頂唔順 回一回先

點樣磨死老散？ 日日收息點會磨得死

用 Firstrade
屌...

80 入左30股
好撚淆 後悔入咁少

YOLO

好危險

所有投資都有risk
你無限FF人地點樣打你其實真係無意思
自己同假想敵打緊
我唔反對你講既野
不過, your trend is your friend

77-78 啦 兄弟快入

BB 張call有希望了....

排極都買唔到

要等到今晚9點

我排80同78都入到

彈返上八十幾了

CLS 開盤已經80

強制冷靜

我都係

開市再爆上$100

300=無大志

81蚊30股 SH
盡做SH

其實係咪換手率高+大升，反應float share供應緊張？
磨唔死老散，老散磨死空軍就真信念夠嘅人一早diamond hand strong hold緊，未到short squeeze都唔放

相反short side比好高利益，仲要被broker call margin，你覺得頂到幾耐？

另外，如果上星期五short side建空倉我真係恭喜佢今日盤前都升左25%

真係要盡量SH

85

成球野

無3位數都唔洗睇

屌！已經$91，FT 撚乜9都做唔到

CS要等到8點

差唔多時候put

衝200

係就快，多啲fuel

五日有四日都係咁 次次都就開市先正常 ft用家盤前只係口號

pre market 9字頭
癲撚左

78入左

股市真係要以賭博心態去玩先得, 太理性左諗右諗錯失哂機會

10股接火棒食下花生先

唔大，捱價捱息補倉，140%年利率講緊隻野唔升跌都要輸0.4%，唔開市都計息

90入左100股參與

CLS TD盤前8點先開 怕$100都買唔到

Sofi on99睇大家玩盤前

100

一定唔得啦

今晚200

其實好簡單，等今日收市後一查沽空率已經知空頭投左降未，應該無新機構夠膽依家沽，今日盤前即沽即補倉啦，鬼佬係咁認為，賭沽空機構唔夠膽賭身家

又賺

已經$100咗

107

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

十分好，防止自己paper hand
利伸，60蚊半倉

Me2 均價78 @50股參與下

巴打退休未

Crazy

屌...我想由ft轉其他broker
有咩公司係可以5點trade?

粒數唔識停

支牛

三位數 on9

110

好彩有少少貨底

星期五唔入已經弱智

93 入左20幫下手
就算賺唔到都好似TSLA咁
集氣上800個次真心感動到傻

唔知呢枝火箭係APOLLO 1定 APOLLO 11

好刺激，佢越升得高我越孖得多夾爆佢

做淡慘過做雞

利申 ： SH 希望唔會比shiton 震倉搞到我比人斬倉

120

FT?

125

waaa

100走左

岩岩出冊，想問呢隻係咩事

1000就退得
大家一齊退

cls 冇入到都覺得好刺激

130

痴線

唔好意思 日光日白濕到換左幾條底褲

等睇開市得翻60

又double

酒牙

Premarket已經咁癲 一陣正式開市會點

痴撚線成地都係錢

drop

諗住入幾股支持下都唔得

開市$200

走鬼！

瘋了瘋了
有幸買到參與依家好激動

$100入咗10零股

無睇1分鐘就跌咗廿蚊

屌仆街IB 買唔撚到呀

其實anytime買都短炒到

閒錢入左30股$80，費時自己有壓力sh唔到，支援外國手足搶空頭錢

又上返

點解?

你點解買到既

我都係用IB, 係咪冇設權限盤前買賣?

大家真係睇路 玩少少ok 而家先入真係危

好撚熱血

我想知點樣可以盤前買

呀屌。。

點設定

直插110 即入10股 彈返上12幾就放
一分鐘都冇就汁千幾
變咗賭場玩法

致富未夠鐘入場

ft撚想哭

去返ib 網set返

anyway勸各位見好就收

5秒賺左500鎂算

全球最大的賭場上線啦 !

獲利回肚了

屌那星 美國佬未瞓醒都咁撚醒 瞓醒會點

借貨利率去到400%，空頭一日利息都1.x%，sh

開定3

邊到set

真心求教

放嗰啲一定後悔

係，呢啲跌咗升唔返

幾肯定同壹傳媒一樣

邊到睇！

其實間沽空機構有無沽到㗎？

人踩人

reddit 大把人 diamond hand

you only live once

高價追得就預左承受大D風險, 想嬴大錢就唔好咁易比人震走

💎✋🏻🚀🚀🚀

幾錢入

點解盤前無溶斷130入左2000 賣樓都唔掂

掉得出黎既錢預左變0，真係唔好後悔買少左定點良好既心態先可以令你長線係市場生存，況且入得佢就唔係想贏少少就走 反正我就sh 無曬都唔心痛

Thx !!!!!!

係你班唔知頭唔知路先會paperhand
個個換手400%潛左?

69

建議各位量力而為

高位變低位

今日有冇80都成問題